# Quest
Основные характеристики и особенности игры:

Игрок: Игрок представлен классом "Player" и имеет имя и здоровье. Имя игрока вводится перед началом игры. Изначально здоровье игрока равно 100.

Пути: В игре есть два возможных пути - налево и направо. При выборе одного из путей, игроку предлагается выполнить определенное действие.

Препятствия: При выборе пути направо, игрок может столкнуться с препятствием. Препятствие представлено классом "Obstacle" и имеет название. Есть вероятность преодоления препятствия. Если игрок не преодолевает препятствие, его здоровье снижается на 10. Если здоровье игрока опускается до 0, игра заканчивается.

Враги: При выборе пути налево, игрок может встретить врага. Враг представлен классом "Enemy" и имеет имя, здоровье и урон. Игроку предлагается атаковать врага или попытаться убежать. Есть вероятность победы над врагом. Если игрок побеждает врага, он продолжает свой путь. Если игрок не побеждает врага или не смог убежать, его здоровье опускается до 0, и игра заканчивается.

Завершение игры: Игра продолжается до тех пор, пока игрок не выберет действие "Выйти из игры" или его здоровье не опустится до 0, или пока не найдешь сундук с сокровищами.

Инструкции для запуска и игры:

Добавьте код в среду разработки, поддерживающую язык программирования C# (например, Visual Studio).
Скомпилируйте и запустите программу.
Введите свое имя при приглашении.
Вам будут предложены варианты действий. Введите соответствующую цифру для выбора действия.
Продолжайте выбирать действия, пока не завершите игру или не проиграете.
В случае проигрыша или завершения игры будет выведено соответствующее сообщение.
